當你攰既時候 不妨入黎睇下

睇下呢段片 同聽下歌
如果你地聽完仲有感情 千奇唔好放棄香港